開左90-95返工返學wtsapp gp，一齊傾下心事日常事

有意入pm我

雙失入唔入得

Y not

有得pm咩

點解唔可以呢度傾？